殘忍的豬波非你專利

我買下盤也未買得起
yeah yeah yeah